啲煙花收曬錢唔洗交貨，正

可能你唔知，批貨未俾錢，要燒左政府先埋單

利申：屋企人做煙花公司

你屋企破產未

係咪都要按合約比錢，而家唔使運送，安排，慳幾百萬，其實佢地不知幾想取消，分分鐘情願提供利益都想左右官員取消。

頭三個回覆已經有兩個9upper

留返7月1.